如果黃絲去晒英國美國，藍絲POPO去晒大灣區

咁香港仲會剩番咩人？

搵錢至上嘅偽中立

走唔到嘅窮人

alien species from chi na

中立統治，變新加坡